{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041483",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62540&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제하늘정원펜션"
    },
    "text": "海水浴場の近くに位置するこの宿は観光客にとても良い位置にあります。 外島海上公園、長沙島、明沙海水浴場など多様な観光名所が周辺にあり、見どころが多いです。 客室はハヌル室(最大5名)、庭園室(最大3名)、銀色室、月光室(最大5名)で構成されており、人数を超える場合は直系家族のみ追加料金が発生します。 客室の整理時間は午前2時から4時までとなっており、この時間は入室できません。 入室時間は4時で、退室時間は2時です。 無料Wi-Fiが提供されますが、送迎サービスは提供されず、フットサル場を利用することもできますが、現場の状況によって利用が制限される場合があります。 バーベキュー施設は一回当たり20,000ウォンで利用可能であり、炭の追加時には別途費用はありません。 宿のイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 最大人数を超えることや保護者がいない未成年者は入室できず、ペットは客室内への出入りができません。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "外島海上公園、長沙島、明沙海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "ハヌル室、庭園室、銀色室、月光室の4種類があります。"
        },
        {
            "question": "客室の整理時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "午前2時から4時までです。その時間帯は入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は4時で、退室時間は2時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は一回当たり20,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは客室内への出入りができません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金の変動があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 330
    }
}